屋企人係咁咳，點算好

成朝到晚係咁咳，仲要做中資
會唔會同g那人接觸過

仲問點算好

婷

樓主對自己嘅免疫力有冇信心
利申家母都勁咳

無，禾孱妹

報警，話：發現疑似武漢肺炎嘅人周圍走